覺唔覺田徑係最高質嘅運動

本身挑戰自身就高嘅原始極限
然後只要轉玩其他運動體能都一定應付到有突
玩其他運動都勁快上手

練野Chur 到自己半條人命，然後覺得好high
好多運動都要爆炸力，心肺好。
不過我學游水果陣，完全覺得自己係零

完全係旱鴨

你哋玩開咩運動呀？